{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 라헨느풀빌라J동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない限り、ペットと一緒に入室することはできず、その場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 続いて、予約特典としてスパ/ジェットバスを提供すると案内し、児童や幼児を同伴する場合は安全に注意するよう強調します。 IPTVとWi-Fiが全客室に設置されており、暖炉を利用するためには追加料金が発生すると案内します。 プールビラプレミアムペンションは、温水とぬるま湯があるプールを提供し、屋外プールと室内プールがそれぞれ運営されています。 注意すべき点としては、客室内のプールである201号と202号の温水は追加料金が発生し、301号と304号は6月~9月まで冷水のみ使用可能だということです。 バーベキュー場を利用するためには炭とグリルの利用料が追加で発生し、カフェと朝食サービスも提供されます。 また、常備薬が備えられており、駐車も可能で、ペンションの前には海水浴場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数には別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室することができず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。ペットと一緒に利用可能なペンションでない限り、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられません。法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の施設物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複についてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表の誤りについてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてスパやジェットバスを提供しています。児童や幼児を同伴する場合は安全に注意して利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはIPTVとWi-Fiが設置されています。また、暖炉を利用する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションは、温水とぬるま湯があるプールを提供しています。屋外プールと室内プールがそれぞれ運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室内のプールの利用料金について教えてください。",
            "answer": "客室内のプールである201号と202号の温水は追加料金が発生します。また、301号と304号は6月〜9月まで冷水のみ使用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場を利用するためには炭とグリルの利用料が追加で発生します。また、カフェと朝食サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には海水浴場があります。また、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 702,
        "QA": 889
    }
}